家家VS欣宜

家家正皮

欣宜負皮

唔貼圖啦

家家唱歌好聽咁多

不要低頭

推

當我無講過

Why not both

家家好似成身都係老泥

家家唔會賣慘情
唔會因為懶到唔減肥
然後話自己肥都可以好靚

同埋把聲已經打贏欣宜幾條街啦

不如我地.........

家家唱歌正好多喎